【反送中條例街站】- 點少得屯門呢！

【反送中條例街站】- 點少得屯門呢！
早前，政府逃犯修訂條例搞到滿城風雨，社會撕裂，人心惶惶！派錢又派到立立亂，未處理好就出嚟搞政治。

明明台灣講咗，唔會接受修訂咗嘅逃犯條例引渡。但政府偏偏成日借殺人犯過橋，意圖愚弄公眾，實則就想送啲商人同政治人物返大陸坐監。所以我哋忍無可忍，要出嚟話畀屯門街坊聽，今次送中條例政府講咗幾多大話！

各位屯門牛，我哋需要大家支持，以下係我哋街站時間，如果大家得閒嚟幫手開街站，可以填以下Google Form 或直接 PM/DM我哋！

反送中街站義工 Google Form:

屯門反送中街站時間表:
大型街站
31/5/2019 (五) 1630-1900 新墟街市
1/6/2019 (六) 1830-2030 杯渡橋底
2/6/2019 (日) 1430-1730 新墟街市
3/6/2019 (一) 1700-2000 屯門公路轉車站(往屯門方向)
7/6/2019 (五)1630-1800 新墟街市
7/6/2019 (五)1830-2030 河田輕鐵站側

地區街站
良景 1/6/2019 (六) 1430-1730 良景巴士總站側
澤豐 5/6/2019(三) 1700-2000 澤豐輕鐵站側
山景 6/6/2019 (四) 1930-2200 鳴琴輕鐵站側
大興 8/6/2019(六) 1100-1400 大興邨街市側
翠興 8/6/2019(六) 1500-1800 蔡意橋

連屯門都有，有冇巴絲一齊去派傳單？

支持, 幫推

填左義工form
今次唔出嚟 唔知之後仲有無機會

推

支持

支持！ 加油呀

希望港島區再有呢D活動

見到香港有好多真心愛護香港嘅人太感動

今日兆康站係唔係有人派傳單

留個名先

想知會唔會有政黨或者地區組織背景

正評不解釋